【正曆七月】 身為華人不如大家學黃大仙友搞返個燒街衣日

反正又合法 又好玩
等香港人再開心多日都好呀

請勿膠化
不推文